1.Командная строка 
2.Заходим в папку telegram-bot-nodejs
3.Набираем команду npm install
4.6тая строка const token = '474400789:AAHSv3SNECu7DCjnXy-_QYcbDGH3PNUvQYM' можно перенести на любого бота
5.Команды:
	5.1 \help - в реализации
	5.2 \list - выводит список всех задач
	5.3 \add_task "Название задачи"  - по умолчанию параметр completed-false
	5.4 \complete __число__ - изменяет состояние completed на противоположное 
6.После просмотра\правки предыдущих пунктов набираем в командной строке
			 npm start


